//TODO 

 mobile responsive sidebar
 teacher management with many to many
 data privacy admission

db: mssql ? optional sql server gagamitin server
lms: moodle study how to integrate and get api
sms: deloyment 

SCHOOL: 
add form student: course 
add form admission: course 

add form teacher: course 

-----------------------------------------------------
Basic Information:

    First Name: first_name
    Last Name: last_name
    Gender: gender
    Date of Birth: date_of_birth
    Email Address: email
    Phone Number: phone
    Address: address
    Nationality: nationality

Academic Information:

    Employee ID: employee_id
    Hire Date: hire_date
    Subject(s) Taught: subjects (can be a foreign key or a many-to-many relationship if teachers can teach multiple subjects)
    Department: department (can be a foreign key)
    Qualification: qualification
    Years of Experience: years_of_experience

Employment Details:

    Employment Status: employment_status (e.g., Full-time, Part-time, Contract)
    Salary: salary
    Job Title/Position: position
    Date of Joining: date_of_joining
    Working Hours: working_hours

Contact Information:

    Emergency Contact Name: emergency_contact_name
    Emergency Contact Phone: emergency_contact_phone
    Emergency Contact Relation: emergency_contact_relation

Additional Information:

    Teacher's Photo: photo (can be a file upload)
    Resume/CV: resume (optional, file upload)
    Biography: biography (optional)
    Special Skills or Certifications: special_skills